國務院無明確表示反對成立獨立調查委員會代表開綠燈？

咪FF

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

香港內政

係得警曱自己反對，政府愛警不愛民